係大陸有咩媒介唔翻牆又同香港聯絡到

除左we7之外
今次唔打算帶電話返去 淨係會帶ipad
對唔字 我返到黎香港會自我隔離架啦

你返到嚟先講

我認真架